突發！惟惟出聲

真係出PO

民主鬥士

等睇lihkg幫佢曲線上位

一早睇好佢

支持白絲帶？

屌佢private左

唯唯

勁fight 哥

佢真係好低調

真定假，有片就最好

佢ig po喎

上海外灘

頂hi你

真

當日衝最前，ig出下聲碎料啦

好睇見到上海外灘姐
唯唯

百屌成材

佢private左睇唔到

都話咗佢個人好謙架啦簡單嘅一張圖，唔需要打任何嘢，就為緊反送中義士默哀唯萎好嘢，wai Wai good thing!

已經分唔到係真定假

大話講一百次就會變成真話

難分真與假

佢咁多日以黎都無強烈反應話唔係佢
應該佢係比大家吹到變真心

黑葉白花，我哋明架喇

無follow佢ig
堅定流？

開始信佢為搵食先奶1共

堅

流

皇袍加身

唯唯都順勢而行
加入泛民陣型

古有康有為
今有

低調

低調啦 自行人啊
兄弟爬山

身在曹營心在港

推

有邊個唔係只係唔係個個可以大是大非前放得低揾食呢樣野

索性唔返大陸，係香港搵食

Private左
可能真係想低調香港人

民主鬥士RESPECT

勁fight真係好低調

邊會出呀
紀念烈士佢仲洗返大陸搵人仔咩
假既！

Fact check thanks

警告你班仆街唔好再出聲明
上得前線嘅 少一個就少一個

聽講唯唯坐一陣兩點機返，好似有巴打義載佢去現場，不過佢身份都唔太方便，大家見到佢都唔好叫佢，佢重要返大陸搵食

Pish

勁fight!

低調 但受萬人景仰

要低調，明白。

唔好放上微博就得。

VPN 玩到出神入化

民主鬥士！

競徽哥哥

樓主cap個主頁來

身在上海心在港
香港隊長

條友真係唔識架喎

民主鬥士梁烈唯 人民不會忘記你

Push

佢IG咩POST都冇

唯唯請克制 今日唔好衝！

假假下變撚埋真 我屌你老母

佢終於忍唔到

無辦法啦，係icu病房乜都做唔到

private咗點check

屌好想睇

fake gps 呢d 大家都明

係咪真？

變咗黎元洪

勁fight gor

要靠有心人轉達
但大家知還知唔好俾咁多人知

痴線

我諗佢係將錯就錯

唯唯太低調喇
當日嘅佢 威風八面

屌我比唯唯block左 到底真定假

勁FLIGHT哥金鐘見

黃袍加身！！！！

邊個仲話等地屈佢！
唯唯 真男神

佢block左我ig

有邊個唔係為咗錢而奶共？

唯唯係娛樂圈清泉

人民英雄 梁烈唯！

改左名果然唔同曬 勁Fight哥

推到唯唯做 一線男主角
希望佢離開TVb 拍電影

最後一棍，唯唯對警犬說：「我來捱！」
警犬看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

係
我一開始仲諗係咪假，專登上佢ig 睇

好癲

認知失調（英語：Cognitive dissonance）是一個心理學上的名詞，描述在同一時間有著兩種相矛盾的想法，因而產生了一種不甚舒適的緊張狀態，後續為了改善緊張狀態而改變自身行為或想法，使自己相信理念與行為間沒有衝突。

如時薪過低勞累而相信自己熱愛工作、被眾人指責是因為自己的錯誤，內心感到愧疚不願承認而故作輕鬆、對遭嚴酷考驗而進入的團體更有歸屬感，都是認知失調的作用案例。

連登做到野

我已經唔識分真心定假膠

人民英雄

我今次真係分唔到了

但點解要tag上海 外灘

vpn嚟...費事俾人知佢真實位置

應該打卡佢仲嚮大陸

我已經分唔清係真膠定假膠

低調啦 講幾多次啊

要上神枱 洗底了

100%堅

反正我信了

好似做uc咁, 亂撚咗

唔該低調D

真亦假時假亦真
講下講下可能勁fight發現感受到前所未有既崇拜
所以決定改邪歸正

抵我咁愛唯唯！！民主男神

屌上次講鳩之後比人block左去唔到支持佢

我分唔清喇

香港民主鬥士

Ig private咗？

其實係支畜五毛都當佢係屌爆佢，已經坐艇，咪繼續落去靠邊站

民主男神

依家唯萎真人完美演譯呢一句說話
所以文宣工作唔係白費架

加油

唯唯真係業界良心 哭了

你就分唔清
唯唯一路都係身在曹營心在漢

1984 的doublethink

係支那用ig 係咪犯左法

低調啦

佢實係睇咗批長輩圖

又篤灰

雙樑

淨化世人

比你班蛋散估到 佢就唔係唯唯啦
唯唯好野

Cls

Captain HongKong

屌講開又講，有班明星到死左先開始抽水，一直唔表態唔係問題，咁就一直唔好表態落去啦，而家死出黎抽水

咸左

好似海賊王隻巴基
吹到做埋7武海

唯唯
你做得岩喇 反正大陸紅唔起
不如留向本土做男一 男二 連登男神仲好啦

唔好再推la 我唔想又冇左個民主鬥士

勁fai 哥，支持你，6月16 反中見

完美演繹曲到變圓

放心 我地會將你英勇既事蹟宣揚到微博到
加油呀 民主鬥士競徽

玩到佢認左命

唯唯估唔到你份人唔中意高調

連登仔係咁講佢係民主義士
依家講到佢自己都信埋

佢響上海都咁出聲。小心安全呀

反中你真係想送佢一程

唯唯開左新ac?

無間道

咸了

變咗杜汶澤咁兩頭唔到岸咪

好似chef lemon嗰單 沒有嘗試過的人生 我也想試一下

如果個個都post呢張相/轉呢張想做頭像會點